中國確診新型冠狀病毒肺炎人數增至324宗！

後面加2個零就差不多

突然咁多

呢個真，其他地方有個時，武漢估計都過千，依家過萬都唔奇

雜種叫人報 佢地有限度報多少少

正名叫武漢肺炎未？

升得勁快 證明第三階段 地區爆發真係開始左
仲要新年 支那人走泥走去 傳播仲快

要“自自然然”追返條數
又唔可以引起恐慌
他媽的發瘟國

早兩日仲屌緊香港人屈9中國

上呀
btw記得帶口罩自保

因為雜種認左有同埋要盡力阻止疫情
醫院同媒體咪配合返囉

屌
條數做出黎架咋

開始無啦啦由40個兩日間跳到去百幾個就知支那收唔埋，焗住跑返條數上去

已經唔講一日多幾多宗

尋日我先親耳聽到個支那人同sales 話今次肺炎係由香港引起

大陸維穩真係犀利

根本早就失控
成兩個月時間比佢控制
佢肯封武漢市嘅話
都限制住全國性爆發

滯後資訊
唔知幾多日前

係一早開始咗
D柒碌傅到其他地方先識驚

上海個個仲要周街跑...

仆街 大佬呢隻係沙士病啊唔係流感啊！ 隨時肺炎死人啊

本身佢地就係鳩
其次就係支那控制媒體控到咁勁
第三係佢地唔會識其他語言 唔會了解到個現實

好快個案會急增，2003年中國無高鐵！

但2019年中國有高鐵

我諗中國唔會死多過35人

3百宗確診
但有3萬個帶菌者

高鐵好逼，人流量比飛機大，速度高，一日內行過千公里不成問題，人流量來講係比飛機仲要高既運輸工具

一播毒，高鐵可以好快咁樣送病去全國

佢地真係唔好帶口罩，影響中國形象

Up乜9

佢地春運先敢報返2個禮拜前個數出嚟渣
依家實際數字10倍到啦

依家先黎管

都唔會死多過37人 沒事儿

叫武漢肺炎，但由香港引起
支那人

屌佢老味世衛，宣布疫區未

唔會，世衛係聯合國，即係under 中国

集總開始睇條數

你鵪鶉嚟㗎？咁都唔出聲？

報少咁多

沒事兒 沒事兒

自己戴住個口罩講唔驚

老子背後有黨
港燦有嗎？

啱㗎啦
人口過剩
擁護黨啦去
唔好戴口罩

噴井咁爆好唔正常，跟本一路唔認

你低能架 支那人要去死你仲去打救人？

最衰甴近平，佢一講嘢就即刻爆發，正式超級播毒者

笑緊中國每次出事都唔會死多過36人

你alert到平民，人地蠢極都識自保，起碼傳開都慢啲。
依家你如果識住大陸嘅人，個個一係唔知，一係就話好小事，維穩維到咁，遲早雜仔中埋攬炒！

只信外國確診數字同埋大學推算

拜lin

鬥多咁

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

2個月前

突然匯報咁多

玩完

習種靠害本身冇乜事

我就唔信得咁少...

病毒輸出國

藍絲咪撚帶口罩啊

習大大講左邊個隱暪就係千古罪人

習總摔數

支那人快撚啲死 鑊鑊都冇好嘢

因為習大大一講完就等於批准大家公佈數字

得三百幾宗有冇可能封咗成個武漢呀諗下都知啦

對住鏡頭梗係咁講

點會死咁多人
我話死幾多就死多
同黑龍江啲煤礦一樣
死亡數字都唔會超過依個數

早幾日先得個位數咁多單，幾日就上到3位數

你話冇暪報真係唔信

連袁國勇咁愛國都話武漢其實已經係疫區 絕對需要隔離及限制出入境

我地個濕9政府仲研究緊係咪需要申報患病紀錄

係因為全世界圍屌
甴總逼於壓力要其他地方官報數
所以佢地先敢報多啲啫（都未必係實數）

雜種一聲令下,各地狗官突然「做到嘢」,確診咁多宗肺炎

支那國真係痴撚線國家

估計都死唔少啦，佢唔公布啫

重要係為咗自己安全
跟住先懶係野咁話保護生物多元
食屎啦支那人

港大估算 "最少" 1500人

近農曆新年班支那人有病都唔會去睇醫生

全国得324宗咁少?
淨係武漢唔止啦

為防止病人跨境求醫
進一步令疫情擴散
所以香港醫院無限期拒收中國病人

因為通晒天無得瞞, 要慢慢追返上真實數字減少水份

中國武漢肺炎呀
你個黃屍呀

而家呢個勢支那有幾萬人感染唔出奇

上一日個數字幾多？

WARS

中國肺炎

中央同地方政府割蓆阿
千錯萬錯都係地方的錯

新聞報道唔會死35人
事實可能死35萬人

屌啊, 上星期仲講緊4十幾人架

啲媒體會幫手維穩，cctvb係唔會叫武漢肺炎，叫內地新型肺炎，講講下就會變新型肺炎，過多幾年就冇人會記得關武漢事。

你係咪搞武獨？
死廢青
中國武漢是中國不可分離的一部分
憑什麼不叫中國武漢肺炎

我係中國人呀high你

玩緊瘟疫公司咁

新年後真係過五千都唔出奇
03年香港都1700 人中左
大陸人衛生意識咁差 口罩又無
加埋新年四圍走
真係玩完

咁多位大佬新年要返大陸
唔該買返幾十個N95
外科口罩 只係好過無
記得用半日就好換過第二個
勤洗手

大佬病左記得找警察叔叔幫手

下次要用武漢肺炎，唔好跟中共文宣用新型病毒

善款數字一直上升

佢咁都唔明

中共嘅嘢，壞事乘100，好事除1000，是常識吧

支持

買唔到

咪係, 而家高鐵、飛機都仲未禁
呢樣已經係大問題

如果武漢一報原來暪左成千單 條友死撚硬
唯有下下一百一百咁上

擺明有意令到呢單野含球產
支那都算陰毒
2000億貨+開放市場搞唔撚掂
咪出大技 同美國大家一齊死